12後，我預測黑狗會以實彈射擊

幾時都可以開實彈㗎啦而家,大家睇路

立左法，玩食字嚇下你，正一小學雞

講左
緊急法
係比恐怖份子以槍射一般市民

唔係為左拉人

係為左合理殺人

哪裡有壓迫
哪裡就有反抗

黎啦,射死一個真係byebye你班狗

11點都開槍了

已經有

已經開左槍啦元朗

蒙面就可以射？

如果屠殺市民係立即支持定返屋企訓覺 有個共識先

射左啦

89北京精神

目前克警真係克制得反常
真係似等0:00開殺戒 仲係出面嘅手足小心

極權政府就係想咁

驚閪咩

係,合法射殺

大部分人會返去訓覺，諗住等國際制裁
但係呢，我地自己唔做嘢外國好難有藉口幫我地手嘅

Tui

小心d